[HKUST] 科大討論區 (33) - 鵝moon是fly樂滴兒tone

鵝moon天天一起果唱

ching 係 好耳痛 呀

嘩屌你終於開post

打丁人生 毋須鑑別

何止你一個人?

禾moon 屎fly落地巧耳痛
禾moon天天一起個昌

新人lm

engine freshman 留名

今年升中六 想問下E and F 定 A and F好

sor
入錯雞校post
我本身想入香港第一學府個post

若要生活好
咪撚讀fina

唔記得睇名
仲諗住中六就識入黎問咁好planning

Post 名唔係"二元對立招朋友招家人"咩

ching 我知你係邊個了

下次我要做1001

不自量力果班咋話

聽日一唔一齊坐

新人留名

我今日先開左個ig account紀錄我每日去starbucks
等睇我科科5**入神科啦

有冇ching可以每日帶我入拉把溫豬
我下年一定讀港大太空系

好呀

fm留名

好呀，俾你ig 我
唔該晒

呢個我有野想講，通常呢D人都只係想說服自己有努力過，派成績就話自己失手，
見過幾個真係睇到我好尷尬

會講架咩
唔係private佢然後del profile就當冇事發生過架咩

有個中學同學講到自己中文幾勁
補YY lam補足 3年
又話自己喺YY lam個mock拎5*好勁
立志讀中文系

點知最後2咗

dse_2018_fighter
隨便搵個就有

有冇人讀完一個degree想再讀多個

畢到業再算

有無ching可以解下second partial derivatives test個原理
應該點樣去理解 H < 0就saddle
H>0 就max/min

準備cb 有咩要注意

A&E最有錢途

小心癡線佬

上次着裙有人等登低炒影

Lm

佢地係真人講比老師朋友聽

其實好多女團d舞都係唔需要特登都影到
好多踢腿動作

但佢係咁樣影

有無人識shl test
聽晚dead

Quantitative economics 有錢途

返工仲好似輕鬆過返學

係鬼啊

射波

早晨牙

到底科大囡囡唔穿長褲起科大四圍行係咩心態

H indefinite 先係saddle 喎ching
唔係咩？

法國愈來愈少人鳩up

因為你係度

H:Fxx · Fyy - Fxy^2
上khan睇係話
H > 0 即係quadratic approximation 得出果條equation has no real roots
H < 0 即係有roots
但係唔係好明點解知道條equation有roots/無roots就決定到個pt係max/min 定saddle

其實係咪咁
係max/min 嘅話 Fxx同Fyy 係同sign
Fxy^2細過Fxx · Fyy
H : (+)(+)-(+)/(-)(-)-(+) 得出嚟一定係正
所以H > 0 就係max/min

而saddle
Fxx Fyy可以係(+)(-)/(-)(+)
H得出嚟係一定負
所以H < 0 就係saddle

1999 sorry

梳lor

點梗班下屬做野

讀個Master唔好咩？

點我ok

Me too

幫幫手含含就ok啦唔該

早晨

又比人billy

加油啊大家

I love call g
Do u

交完文了 完sem了 到我去旅行啦

2111好撚驚爛grade

幾時final

8/8

有d掛住James bb

又一個post

覺得佢好可愛
成日講到熱要用扇

Yes
James仔

等陣約咗女 好緊張

Killer Ming

記得帶多個套

都未係女朋友

自拍一張upload上黎俾一眾ching 睇下

檢點啲

口爆完條女記得叫佢吞埋d龍汁

Show Blocked User - UST南亞仔

我係鐘意被女sm 個類
所以唔會咁做
利伸 m 屬性

我鐘意sm個女同被個女sm
兩樣都鐘意
比人踩好正

我淨係鐘䱗意俾女虐待
其實我係咪心理有問題

無
如果你有問題
我問題咪仲大

你想俾ptgf虐待

孤獨終老

痴線
成堆被虐狂FF

我成日睇錯你個username做我自己個username

咪就係都分唔到
搵個改名啦

我都係

不如戰士ching同痴線佬ching結婚啦

不了

Not gay

邊個0邊個1

有冇人諗住grad左攞咬老綜就算
朝9晚12真係不了
做廢青做到變廢老都咪話唔爽

與你再去相擁有害嗎?

你係0 午夜ching係1

痴線佬ching係咪揸cam果個

死gay佬咪撚上連登啦
屌好撚肉酸

唔明y而家d gay lo貢張揚

想睇屌屎忽live

ching晚12

痴線佬ching技術指導
見到佢2個唔岩就會落場示範
1又得0又我

梳囉

正

係啊

This post is so gay

冇咁勁
做cam man啫

約咗女仲上連登

俾女放飛機

三點半先見

唔會㗎

有無手足想比南亞仔ching屌屎忽

死變態

畀條女睇下囉

2411出左分

屌嚇死我

約左條女一齊上連登就真

Gay

post 34 : 16cm的南亞仔

感謝南亞ching 提供Post名

屌，2411真係出咗分

滿分啦

去check卷

被女神friendzoned

想取暖都要咁對我

落井下石

你表白啊？

歡迎中途轉機

唔係 只不過佢係咁我約佢個fd

我唔係印度張國榮

畀哂暗示

收左卡未
定要填form做兵

唉
不要再說了

上面個句慘過收卡做兵

嫌棄你16cm

可能佢個frd叫佢幫手

咁重慘 佢個friend 豬撚過欣宜

南亞仔鍾意女神bb, 但女神bb個frd鍾意南亞仔
咁女神個frd o唔ok先

一日兩樣慘嘢，都幾sad

不如我地.jpg

柒過欣宜 言行舉止怪異

Pls no

瞓完個晏覺就發生啲咁嘅事

想死
返到屋企重要對住佢俾我嘅手信

無圖點討論

我諗世事難料可能就係咁解

CLS
咁都要圖

女神圖

拒絕佢個frd咪間接同女神bb絕交
點都係死

女神plan咗兩條路
1. 自己收皮
2. 約欣宜出街

七個慘都唔夠形容

咁我寧願自我收皮算

你女神有冇上連登

邊有收皮option
宜家係if 1 then 2

應該冇

南亞仔ching 有咩後路

我有問佢幾時再得閒一齊出黎食飯 佢話八月底ok
都唔知重約唔約佢好

唔明

去馬啦ching

好啦 博盡無悔？

宜家唔係收左皮比佢叫你約欣宜咩

打死都唔約
我未至於飢不擇食

覺唔覺得Leblanc好變態

都係各位ching 好 世上只好科大好

咁梗係打死都唔約啦
之後借啲意同女神bb暗示自己非女神bb不約
向佢表明心意

但唯一要提防欣宜因為你唔約佢就離間你同女神bb

我會咁做

世上只有科大好
科大的孩子像個寶

魔甘:

夠鐘死心了

不要再糾纏了

可能同欣宜相處得耐會俾佢吸引呢

Ian lost of words ....

On behalf of Drama Society, we are sorry to inform you that the Orientation Camp 2017 will be cancelled due to the insufficient number of organizing committee members.

ica大soc wo

差半步

咁依家ica最大係咪變左4_

科大post通常係咩人聚腳
1.MK仔
2.Gay佬
3.真毒

利申 真毒

4_ 正

ching你收一收皮先，ok?

4_正咩

一定正過engine先

1:1一定做到

劇社冇靚仔

Ching想要靚仔？

gay

劇社有冇靚閪

有無靚仔想識我

me real toxic

唔想識sci毒撚

曾幾何時嘅摺拉俠中途轉gay

呢度咁撚多gay佬架

me第4種

我第5種

hi

我第6種

我第7種

第2種人揮一揮手

等我到時杯鳩佢地先

我一個杯葛哂你地

ching你係咪第8種人?

我係奇怪人

冰個係摺拉俠牙
矛人色bo

人起朵你起朵

佢講野好低B架

其實成件事是咁的
當年摺拉俠係lg4 溫書溫到瞓著左
醒左法國比人lock左係libra 上唔返lc
libra 午夜得佢一條友搞到ching患上精神病
分裂出強勢銀河姐姐
控制左弱丁摺拉俠
自始佢唔再摺拉
以小妹身份示人

痴線佬聯盟嘅手足幾時出嚟拯救世界?

你係局長？

科大隊長here

摺拉俠變gay嘅故事

第3種
我等緊有人係6：女

巴打.....

唔記得利申鳩up

我係花生

銀河姐姐是我朋友啦

子瑜

疏囉

下次記得上連登求救啦

殘獸胃 你天天乞課金像隻癲雞

依家練緊光速打丁

熱狗們記得撐蝗上蝗后
叫陳雲根同科大d痴線佬較量下
睇下邊個痴線d

我痴線啲

九月一開sem 飯有冇人有興趣

我係咩

不了
要溫豬

L Ching JM9

死線戰士

暫時正係得MECH夠膽將自己莊名改做痴線佬
所以除左MECH其他人根本冇資格自稱痴線佬

想要加入痴線佬聯盟就要先上自己dept莊 再改成特定既名
例子:
mech ->mechisino (mech chi sin no)
maec -> maechisino (maec chin sin no)

之後再起支大莊 就叫做CSU (chisino student union)
所有痴線佬dept莊都係under CSU
過多幾年等會員夠多就彈劾HKUSTSU 正式取代並正名為科大痴線學生會
所有唔屬於痴線佬聯盟既莊都要上繳仔仔女女各20名 細莊可以只交5名 hall莊要交50名

再下一步就當然係聯合其他u既痴線佬 扶持當地既痴線佬成立屬於佢地自己既莊 同時係我地CSU既外部附屬會 再將痴線佬聯盟擴展到全港八大, 再到各大專, 務必集結全港痴線佬同心合力統治香港學界, 再用同一個方法發展到全世界都係我地既勢力範圍

痴撚線

AGGER

但係咁嘅話MAEC要起莊先
咁撚煩

莊都無
姐係得d死毒撚啦

in fina soc we 7ust

maec

佢地新莊叫連登maec3劍客soc算啦

痴線佬ching, 午夜ching, 同 星空ching一齊做P

名符其實3p

ching ho ball

沒有情侶 沒有人生樂趣

唔洗啦咁煩啦
橫掂都要取代su
依家直接上su,上到之後宣布su改做痴線佬聯盟會唔會快d

要多個fin sec啊

G持痴線佬ching上莊

科大痴線佬聯盟主席 - MAEC痴線佬
外務副主席 - 褪色午夜殘片
內務副主席 - 星空
財務秘書 -

銀河姐姐做fin sec

不了
我係要痴線佬，唔係人妖

最可惜小弟唔是gay
john唔到你地

痴線佬唔是gay佬

我呢?

Ching想做fin?

我要做飛機杯

gen sec=公廁

冇呢個sec位

有冇公廁做

Gen sec

你舊日情債…

影左莊相未
示意圖:

真小妹

有冇我份啊

光影好fail

劣改

手足成績咁好
做academic sec會好d
it狗做IT sec
搵囡囡做welfare sec

比個位我做呀

welfare package
囡
套
ky
隨機sex toy

好肚餓

改個盾做科校徽

Sport sec
胡師傅教member健身

兩秒二清係咪叫two sec

想食燒扇貝

想食囡

call ptg is ok

仲想食燒粟米

做g邊有pt
一日係g 一生都係g
"從良"結婚之後都只係隱姓埋名既免費g

點解苦瓜咁好食

代表你仲有~20年命

正式宣布會然
周子瑜_쯔위
係偽毒 同女女唱K

男既降key就唱到

偽毒

清算偽毒 正式啟動

囡囡定苦瓜好食d

"有冇人食過半島酒店自助午餐?" by UST南亞仔
同欣宜食咁豪?

又係偽毒 欺騙巴打感情

真毒留名

死偽毒
罪無可恕

早晨牙
病完未好返曬又要返工

我都要返工

原來比南亞仔ching撚狗咁撚

唔緊要
仲有我呢個真毒係到

我都係放心

仲有我

二元對立ching今日坐邊？

你望下你後面

大陸女nds

其實痴線佬ching 午夜ching 同星空ching 係咪一齊坐

原來就係諗住約女神去 結果.....

原本諗住同女神去 而家咩都冇

我有講約過 但未知佢去唔去
而家

通常係，但今日佢兩個冇返

佢同我唱緊

去左爆房

今日3經 留係屋企專心打機

PISH

piss

L ching

二玩對立ching唔理我

二元ching 係咪戴眼鏡

收到風痴線佬ching太靚仔嚇驚二元ching

典介尼度甘多基佬

你今日係咪坐左邊爆4位？

咁你估唔估到我坐邊

右邊雙人位？

如果我地轉讀紅磚武館
會否屌打果班友仔

紅磚bba

響度打個招呼先
ust學生通常會番咩part time?

#ptbf

地鐵入閘機
ATM
熊貓
威威司令

我返開科大汽水機

唔怪得知成日入完錢唔跌野飲

屌你L ching成日執錯畀我
明明要烏龍茶又出支抹茶畀我

明明要可口可樂
就俾左百事我
百事冇可樂架ma

我比左個白汁G皇飯你wor ching

唔知大家有冇留意HKO
上個禮拜尾forecast今個禮拜係全星期落雨
但今個禮拜就每日都forecase即日天晴 第二日天陰/落雨
癡撚線

執柒佢啦天文台
落狗屎落到水浸出唔到街都黃雨
天氣即報重唔夠
日日出個
都夠膽死

想影星
但APSC機+50mm鏡頭
上次親測結論係可以收收皮

50mm
apsc 用14 la ching

用開I-PAD影星

買sigma支14mm f1.8
或者14mm f2.8L II 係我部機double

sigma都要成皮

鵝們在殼習

呢度有邊幾個civil仔？

除咗L ching

買枝12mm
利申: apsc

civil全部都係mk
得我一個毒撚上連登

14-24

呢度有邊幾個MECH仔？

你都係mk

女朋友叫我買少D唔等洗既野

Ching check whatsapp

mk

pk

fk

又曬女
利申 有女

又曬女
利申：冇女

冇女呀屌

ching好波
單機連登不是夢

又杯me

去緊旅行都收到james bb canvas announcement
好幸福啊

中文

Too long didn't read

西童咁柒都post

請盡可能詳細的描述在該種天氣下，你在戶外的感受會如何。(至少25字)

成班痴線佬推得咁快

仲要打字
不了

喂你呃我，頁頁都咁長

IES是但作D data咪得

閱讀理解和性格判斷測試

ching你真係做

講起ies sba真係要屌哂學校老師老母

鳩做扲4

睇咗一版quit咗

10張J圖咁有誠意，就幫你做

打返十次丁先啦

兩秒ching:打完丁唔要和尚

打丁做咩要和尚
between d圖咁舊 有冇誠意架

agger

我係d圖到見到我呀嫲

j自己呀嫲
安已不

丁圖就留番俾其他手足
我就做左啦
btw份野好岩呢度d毒撚FF

又要扑多次

其實會唔會俾fm誤以為係J圖Post

都無咩新人會上嚟嫁啦

一句雞腸就搞掂

當呢到係咩post

呢度係痴線佬post
貼番gay佬圖會似樣d

好啦，幫你做啦

做完

能大個ocamp好正啊

推

做左
但我見到解釋有d呆左

大家係幾時開始入嚟科大post鳩up
利申 上個sem先開始回post

2年前

2015年8月

上個sem尾

3年前

參觀港大圖書館
Why not 參觀科大圖書館

數萬藏書，附以數百毒L?

仲有無敵大海景

今年上暑sem

一直都有，但完咗1014 midterm左右先有人理

能大仔睇唔起科大毒撚

能大唷

一入嚟就有痴線佬ching 同L ching 理我

一入嚟就有廢青ching, 銀河姐姐 同 子瑜ching

因為嗰陣改咗名做 MAEC痴線佬
呢啲名先有人理

方便同 午夜ching 同 星空ching相認

你之前叫咩名

印象中重有好多巴打
不過應該太忙唔得閒鳩up了

唔好問

係囉
而家得返幾個人

午夜ching早於我未改名前已相認

梨系冰個

行開啦機佬

之前個名睇緊agent of shield嘅時候改

死線ching好慘
讀mech都畀人叫機佬

有d好似grad左
我好早之前走左入黎做cd-rm
個陣覺得成班癲佬日日係度9up講埋d冇養份既野好曬我時間
依家做緊廢青先會上黎9up

我是妹妹

疏囉
讀機械工程做機佬我都好唔願意

梳ly牙 子瑜妹妹

你好

宜家你都痴線埋一份

우리귀여의쯔위

而家都變埋癲佬啦ching

너 괴엽다요

痴線9up佬留名

有冇人覺得廢青ching 個名好柒

我記得有個grad左(好似係)既ching叫A0Hxxxx
好似讀fina

Her 狗

講起之前有個ching 入左GS 做

廢青哥哥

科大一家親

廢ching is better

呢位師兄幾好出名
不過year 4就少左上黎了

水清唔係仲係到咩

鬼記得咩

廢青清

佢出左pool唔得閒鳩up了

sci想揀maec係咪好難？
同埋有冇得major到rmbi

邊撚個黎, 呢道無人識佢wor

水清去撚左賣身

屌垃圾moon post狗

hv pin report

ys, 做奴工

老老豆豆你grad左未

grad 鳥

咁你潛水好正常啦

入ENGINE既介紹番
成個DEPT得1個好人
就係civil head康撈

唔難，都係4.3就major到
RMBI 咩school都揀得㗎

可唔可以快啲開sem

好想開sem 9up

有病睇下醫生好

civil仔之日常
上lambros堂，畫幾幅bending moment diagram
之後things to do: 上何漢明bb嘅2011
落堂食返個tea
然後死去lta 聽one zero zero zero one zero zero zero one
之後上埋jp嘅2160就收工

忙到不知幾點

不許你注定一人

想開sem

就嚟發霉

開sem 就成堆assignments midterm project presentation meeting final 飛埋黎
諗起都驚

多野做

有挑戰先有進步
Come on assignments

好想同L ching 一齊上2011 聽何漢明講Things To Do

見到樓上好多未見過嘅ching

開sem要搵grad job

科大學生真係好沉迷讀書

MECH痴線佬幾多assignment都無問題

溫cfa啦柒頭

有興趣嘅科目點都會讀好啲

好多失綜人口上水

新人報到

幾時出timetable
好期待頂住你班垃圾個timetable

智偉

屌原來又出左學費
垃圾ust收錢就最快手

科大

上年8月3號 出fall sem timetable

好大壓力

未出糧無錢報

考cfa牌是咪要係一間finance firm做過最少一年
btw有冇人會考埋保險,地產經紀,LCCI果d架

不想沉溺哭泣得過火 輸給了心魔
繼續自欺奢想得你 陪住我

突然法國點解fina major又唔洗讀番fina3010 3020

lcci is rubbish
考qp唔好

難過亦過難道我
嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚

yes
我識d人 yr1開始考cfa

唉一生人就係係到所謂計劃未來，
咁幾時先真正「生活」到。

我真係寧願放鬆慢慢黎 賺埋都補唔翻

ching係咪有父幹

早兩日去左現場睇曼Vs巴

想hea咪hea
唔洗幫自己揾藉口既

做ACO hea到退休仲好
點做都買唔到樓架啦

ching好有米
btw臨開波既時候播avicii既歌，真係好正

無
我只係覺得，預計將來係要，但唔係每一分每一秒都係讀完書就翻工，翻完去考試，不停loop

咁你到有錢個刻都中年啦，人生最壯健時間過左
究竟做過乜。

衝之前，諗下有咩係必需，同埋要balance下

小弟淺見only

Aco都唔hea啦

重點係有冇必要咁逼自己
你估依家考完個cfa,出到黎打工就唔洗捱
橫掂都要捱,咁不如俾自己有個開心d既校園生活
我有時懷疑科大人本身就係M底
冇咩花時間諗自己想做咩,見人地做咩我自己又唔執輸衝埋一份
咁既生活真係好
定大家想早d儲多d錢移民

一句講哂 條路自己揀 仆街唔好喊

不過講真，有d人好enjoy去逼自己
我就做唔到了

同意
最重要揀條路，衰左都覺得值得/唔會後悔。

呢句真

大把痴線佬都係咁

我自己係幾enjoy行academic 但亦好清楚喺ust係無可能 同埋academic好難叻到養活自己 所以都係要死死地氣搵工

當你既career同時係你既興趣 你就明點解有人可以enjoy到

我在學習之中找到快樂？

不了

其實我諗住master轉field讀sosci
特別係social policy個邊,然後可以既話phd轉攻politics
真係FF緊

Harry巴仲有無mon post

早晨牙戰士ching

其實真係有

2011見

點解ust無可能

果d只係叫對錢有興趣

僅限於自己鐘意

讀既科目

自己major嘅course都好有興趣好想讀

唔好剩係局限於自己讀嘅野
例如學下音樂，書法，煮野食都可以好開心

我想學煮嘢食

係唔係想煮比午夜ching食

同女女玩煮飯仔

冇女唯有同老母玩

佢有女朋友煮畀佢食
我緊係做孝子煮畀屋企人啦

同女女玩煮飯仔
我都想

Same

有女朋友 block埋

做孝子都俾人block

對號入座
原來戰士ching有女朋友

得我冇女朋友

你有兩個男朋友重唔夠咩
我兩樣都無

左右手算唔算女朋友

佢地唔關我事㗎

能成為密友大概總帶著愛

pppp
你係

成日hi到右上角制

收到風 ching係科大入面有好多朋友
最後痴線到日日係到ff自己係毒撚

認左痴線佬係男朋友
出櫃飯

溫書溫到悶
又係時候砌模型

明明又有錢又有女又有gpa
成日上嚟係到扮毒扮廢

冇朋友

砌哂全系列既熊霸

jp收左皮
department staff list 連佢個名都無埋

好想再濕一些

搵隻 幫手出下火

砌到悶又做咩好呢
打丁最開心

呢度d手足個個收埋幾隻私家g
然後就話自己毒撚
可恥

我要食雞 唔要雞皮

雞就無
鴨就有

hehe

鴨王

成班gay佬
我都係出返去先

佢衰咩

兩秒ching一日打幾多次丁

所以你咪要留低lor
我出返去先

你地兩個都係基佬
我就出返去先

三四次啦
好舒服

會不會腎虧

飲番d閪水咪得

ching call g都飲水咁搏

同飮公廁啲沖廁水有咩分別

secret巧多gay佬都係ocamp 爆菊，無左第一次

公廁好多大腸幹菌
call g隨時有aids

有無巴打識做呢條

渣ga

中出d g
搞大佢地大肚最開心

Webwork 終於update jor

有無人識解?

渣架

玩連登ocamp都會比痴線佬爆

大家有冇試過係科大遇到啲靈異嘅事？

有，見到你

但我見你唔到

我又係見你唔到

有, 見你唔到

咁都正常嘅
毒撚透明㗎嘛

有
B左個course 冇可能架

有錯勿插
z = 4x-2y, w = -4x+2y
(1)z+(1)w = 0, 所以兩支vector係linear dependent.
姐係兩支vector可以當一支vector咁睇。

另外By triangle rule, 我地可以知道z,x,y大家都係大家的linear combination, w,x,y大家都係大家的linear combination.

Option (c),(d) 都係有span(w,z), 你當w,z係一支vector, span(一支vector)一定唔等於span(2支vector or 3支vector). 所以 option (c), (d) 都係錯。

Option (a), Span(w, y, z) 可以拆做(w, y, (x, y)) --> (w, x, y) --> ((x, y), x, y) --> (x,y) = Span(x, y).

Option (b), Span(x, y, z) 可以拆做((z, y), y, z) --> (y, z) = Span (y, z).

Option (e), Span(w, x) 可以拆做 ((x, y), x) --> Span(x, y).
Span (w, x, y) 可以拆做 ((x, y), x, y) --> Span(x, y).

有錯就講出黎大家討論下啦

Spanning Set Theorm

3113 C+

又吹

D左3303

得我講真話:
Mark2120 D

ECOF 讀mark2120?

唔係A rage既話攞咩grade都冇所謂了

Yes, 子瑜bb 可以做證
硬食

freerider

係有讀 但肯定唔會D

巴打你諗住minor數？
求carry 3334

被踢爆

我midterm之後啲野乜都唔識...

我除左1014嘅數學course都C+

利申 3334 S
4284 SSS
4304 A+

唔好扮豬食老虎喎ching

btw 2111 webwork 5 苦戰中

究竟fys secret 講女fm ocamp個d有幾多真？
如果係真係好得人驚

科大無女
唔好ff咁多

我fm去過幾個ocamp，全部都係毒到阿媽都唔認得嘅毒撚...
啲人水都唔吹多句，悶到呢
寥寥可數嘅女fm仲要比成班毒撚遺棄，一啲交流都無
咁，就on99咁過咗幾日

咩科既ocamp先

exactly is me

個個都唔出聲

我0 marketing sense都夠拎c+
利申 mark2120 c+ mgmt2110 c
isom2500 c+ isom2100 c+ isom 2700 c+
食左好多c+

正常樣既女我都會yo下
但好多都變左hi bye

Yo

小妹我玩ocamp成人比人聊
代表咩

代表你成日發姣

中途轉基

ocamp識親嘅都係hibye

法國 L 呢個名比人用左

我而家撞返啲omate連hi都唔講就走

代表你個ocamp多gay佬

係

十分尷尬 你Hi佢又怕佢唔記得你 唔Hi但人地記得你又冇禮貌
不如低頭扮禁電話算

毒撚我真。全部hi bye friend
請問各位大大可以係邊度識人，能超越hi bye境界？

Lang 堂

都係hi bye
一個牌都無抄過

中lang仲要全仔

計我話識連登巴打最實際

面盲表示：lang mate連樣都唔認得，尤其坐角甩頭嗰啲

一堆毒L 巴打你係雙性MK 點埋堆呀

70%女，但大半都係NDS，溝通唔到
自己組project外，都無同其他人講過嘢

死毒撚唔好日日ff咁多

銀河姐姐講得啱

成班mk係到叫春

其實我覺得acct3610 應該所有busi 人都要上

我都覺Lang堂係最易識朋友

Ocamp識嘅都真係唔frd

Agger

1002 半班nds
1003 半班莊9
識得一個咁大把

1003通常都係好多莊9

1002成班engine仔

L ching你1002邊個教？

1002s 半班hall友半班nds
1003a 基本全部都係busi 不過就好nice
1002 一個都識唔到
1003就識晒成班

爛咗grade?

識哂班上啲busi女
MECH偽毒戰士

嘩屌 咁撚靚

S班真係無好野

有無手足一齊上2030

要讀LABU

L ching 組隊carry me

英文廢j 靠ching carry就真
btw spring sem先讀

labu mate: bsc仔讀labu

我fall sem

你吹牙

你吹呀

行開啦BEng

BSc >>>>>> all

大家都係垃圾 不用分那麼細

大家部asus notebook 壞左未?

Macbook user

大家條女個閪壞左未？

你係咪想比我卜多次

又扮毒

macbook巳經壞壞地
跌得太多

有冇ching有acct3610同econ3334睇下
我上peter gao度睇過d pastpaper,見到好多regression, stat野
唔知依家3334個syllabus變成點

apple真係垃圾
macbook pro 無sd slot無3.5 無usb
咩都要用adaptor

呢度好撚多痴線佬

3610notes係唔睇得明

你唔係咩？

食咩好？
是但啦～
日本嘢？
不了
韓國嘢？
不了
西餐？
不了
咁你提議啦
不了

頂你個肺，唔食喇

食女咪算

不了，港女

又約女
成日扮毒

食好西

女約我
不過唔想出喇而家

同女撐檯腳又扮毒

不如同巴打食出pool飯好過啦

所以3334= easy
連instrument variables 都唔駛識

冇啊，冇出pool啊
有中學女同學約食飯咋

比女追都話無女

痴線佬ching 真係痴線佬

港女不了

Why

妄想症+扮毒

50步笑100步

其實條女expect
:一齊食飯?
:巧呀
:咁食咩呀?
:日本野?韓國野?...
:loop 幾次不了
:咁不如食好西
:即係食咩?
:食梨
:巧

u know wt7 i mean?

明明cfu早幾日先一齊鳩up完
轉個頭就拋棄科大嘅巴打

已經唔知鳩乜春

中出左再算啦
等第二條仔幫你接手

科大呢度得我一個正常

你唔食既話比我
食得唔好曬

最緊要

有，不過唔幫得你幾多

有冇咁飢渴

Don't FF too much la L ching

毒撚表示n手飯is ok

痴線佬小心啲

LIE=Law of Iterative Expectations

我唔係住呢度#

Yes

我既意思係：

驚擦揾緊你

呢啲特徵周街都係

咁希望有個B

邊個ching做架
早d認左佢啦
早d認罪可能會坐少幾碌

我頭先坐巴士，一眼望後面已經有8個男人中哂

有人喺順天一間餐廳影過真嘅胡師傅

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係順天黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

A就無行架啦

Ching大學都未讀完就生B?

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住順天. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

大眾樣 其實連登個個巴打都中七八成

巴打對唔住 我笑唔出

爸爸 爸爸唔好唔要我

唔中
你地班油頭黑框毒撚

午夜ching 星空ching 二元ching

打好cheat sheet未？

爸爸

打左1個chapter

要用cheat shit 渣ga
利申 背哂入腦不過唔洗去考

男人唔會有bb

唔想得A 所以都係穩陣D好

比埋個0你囉

1-3好似冇乜嘢打

4-9好似多啲

考快撈牙 橙

橙橙橙

艾粒N展李亞榮

acct3610要拎A大約要咩grade

要A+先拎到A好似係

高過A-就夠

點樣做爸爸
溝番條女咪得

點樣去溝女

問痴線佬ching

佢識溝仔咋wo

埋單 !!!it's all yours

我昨日做左媽媽

唔識溝女
溝到女就唔係咁

時光總不留人
難得過去幸運
明日如何地變
仍是努力去捉緊

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給我要幾百萬人流淚過的歌

這夜我又再獨對 夜半無人的空氣

強烈建議charles仔upload lecture video

痴線佬叫春
失戀

好想死

你那麼愛她 為什麼不把她留下
是不是你有深愛的兩個她
所以你不想再讓自己 無法自拔

痴線佬ching

有矛人仲記得禾

記得
你日日係拉把上黎鳩嗡

原來sbm course list 已經出左

細細個就聽過你個名

LANG1113C
LANG1113I
LANG1113P

LANG1117C
LANG1117P

Aero開咁少elective
迫住要簡個D

屌spring無civl1160

我摺fina lab 方便d

me = 垃圾 廣傳全校

c cantonese
p putunghua
算係咁

無4410

ISOM3000A Business Programming in R

但係考試都係要考PTH

fina真係無左3010 3020果2個19 course
呃唔到credit屌

LANG 1133 Cantonese for Chinese Language Background Students [3 Credit(s)]

This course is restricted to students with Chinese language backgrounds who are beginners in the learning of Cantonese. It equips students with Cantonese communicative competence necessary for living and net-working in Hong Kong, thus facilitating their smooth integration into the local community. The learning activities involve developing students' listening and speaking skills in an attempt to build learners' confidence and fluency in using Cantonese for daily communication. Instructor's approval is required.

唔使諗

又chinese background又beginners姐係點啊
開比小學雞啊

mainland 一定要讀LANG1118

開比支那畜

開比NDS同ABC

但係唔計common core

lang centre擺明迫local 學生讀PTH

招人去讀HUMA3800

huma3810 先岩
計中lang

Btw姐係就快出quota page

個suggested pathway唔岩既 個度寫fall開4410

spring 讀囉

懷念任性坦率的你就如人間失蹤

acct 3880都冇

又要改過哂個PLAN

btw 知唔知今年reg科係每個timeslot 變1個鐘定係多D人係同一個timeslot reg
?

呢D應該係唔會寫
ECON4670都無啦

engine仔 reg唔到既course就唔會show

我好似get到啲野
byw我仲未開始整。我唸住一路做練習，一路將要用既式寫落cheatsheet

其實fyp都無寫出嚟
哩個pdf係畀exchange students睇嘅,無寫曬出嚟好正常

Get 毛毛
背撚曬佢 操撚熟佢就算
90% NDS都係咁讀書

Fall sem 冇sosc1440

支那種

好煩 又要諗讀乜reg乜

支那畜=劣等人種

岩岩訓着左

btw臨訓一問3334 Lu Xun VS Wang Peng 點揀，有無人比鵬哥教

蠻族DNA

冇囉 突然想打下歌詞

你啱

唔撚追求理解嘅學習，不了

想去教大玩ocamp
有冇巴打有門路

係咪去呀?

星空ching ho ball

識個engine仔去教大ocamp
因為佢中學同學讀教大

But I'm not the man, your heart is missing
That's why you go away I know

Wang peng 教得好啲
Btw 你地係邊度睇course list

ISOM3000A
個個dept 都開R course

我到而家都唔識用R同MATLAB

做咩一上水就係到叫春

因為有你

[年經]HKUST 科大reg day+Ocamp攻略

我都未呻幾時輪到你地班偽毒

好似恒大多啲 喎

好撚打手

真毒

真毒+1

真毒+2

人生第一個A range係sosc是否可悲

咁快出龜，我final都未考

話咁快又就快reg day
睇下今年仲扮唔扮到fm先

無拎過A range

block哂d自稱真毒

好驚一落車就比人圍><"

比女女圍

啊寶

講到紙皮soc個ocamp天上有地下無

解block仲要用舊圖都貼

其實SSC-SA 除咗1960仲有咩好grade course
有無ching有好介紹

中史

1661

早知留翻今個sem huma1000天命算

我以為個個都知

Btw我諗個list未finalise

鼠王芬

Year 3

2350啲notes真係世界cup

唔洗讀

fall sem讀phy1112
有咩要注意

記得帶套

記得打住丁溫豬

上lecture對住prof打丁

我唸緊讀phy1112定chem1010好

fall sem讀comp q
有咩要注意

David好撚靚grade

讀1021仲好

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛

fm一問 pre-reg係唔係淨係會reg lang+hlth ?
好撚驚到時reg唔到打算讀個幾科

咩program?

no
大部份都會pre reg

一定有科math 同comp 1022p/q or comp1021

講漏左我係non-ju fm
comp 1022p tran左，會唔會幫我reg之後個course?

Wang Peng聽聞係教得好D 但上堂極悶極眼訓 利申上個sem讀左 九點堂

會

多謝咁多位有心巴打答我 連登有愛
btw 係唔係8月25先開始reg 再跟返timeslot?

考得難唔難？

我見一開始有T/F題
依家就考計數個d

從此跟你吻著桃花雪

Luxun聽講側重數學，proof個d？

畢竟都係MAEC director

前因想到最後闌珊處
後果想到最差都是自願

做咩係咁post歌詞

我覺得都幾難 midterm 個mean都幾低 16/25 Final 我唔過一半

Concept/proof/calculation 多d？

感謝，真係想讀好econ

為何你令我活到仲夏仍像初冬

何曾活好今天?

至到宇宙滅亡
世界化做微塵
也要沒完結的戰爭

初出發那天 盼由樹 變成路

3334 Wang Peng > Lu Xun

成堆支那教授

我當年LANG1002食咗隻死人B，多得個El__n
但1003就袁嘉明教，ELPA又考得好，所以有A-

又就要開新帖

block哂

摩西

block乜

經濟狗

咪撚報添呀柒頭，欣賞音樂欣賞佢老味臭西

SOSC1661，成名

？？？

我呀唔敢讀呢啲，睇個名都知爛龜

mon post狗留名,搭唔到嗲

冇所謂啦

「( 首席正義, house councillors,editorial board ,busi councillors, sci councillors, engin councillors, sa,ica.....)

7月28號， 科大評議會發生了一場非常激烈的政變 。 事情的起因是政府(幹事會.Chloe Chan, Jasmine ho ,David lee)和評議會主席(Barry,Dennis)幾個人，希望逐步剷除科大所有紀律組織和司法組織(court)， 令到制衡自己的力量消失， 並強行提出議案 ，要求仲裁會以後所有成員 ，都不能有享有於議會大會的發言權和參與權， 也永遠不能成為監察者(observer)或者官守監察者(official observer)。

科大評議會的組成: 政府在立法會有當然議席 ，可以直接近任命議員。 現時多位政府官員都係評議員。

[在座評議員對議案的反應]

全體評議員對此表示震驚， 議案在沒有太多的辯論之下，就進行了表決。

[第一次表決結果]
絕大多數評議員反對 ，全場只有政府的兩票支持議案通過。

[第二次表決]
評議會主席Barry看議案未能獲得通過， 突然宣布剛才表決的結果無效 ，因為在坐好似沒有足夠的評議員， 要數一下人數才可以。 台下一眾評議員均表示震怒， 指明明都已經表決了， 怎麼能推翻結果？ 如果是因為人數不夠， 那一開始就不應該進行表決。 一眾評議員紛紛質問主席。 而主席Barry表示道， 我是主席。

而在場的首席仲裁( Chief Justice Shu John Lam)表示主席做法荒謬和非法。

其後，修正案在極大的爭議之下進行了第二次表決， 結果是零票支持( 政府看到群情洶湧，便也不投票支持) ，其餘皆為反對票 ，議案未能獲得通過。

[評議會進入暴政狀態]

評議會主席和秘書見未能剷除首席正義， 便突然要檢查所有人的服飾(是否穿著短褲)， 並要求在場多位議員和首席正義離開會場。

首席仲裁立即命令主席解釋短褲的定義。 主席則表示，不到足踝(ankle)即為短褲。 但現場大部分的男議員都不符合此規定。 加上，首席仲裁反問:"現場穿裙的女議員也應該離去嗎？" 而大量議員的離去將會導致流會 ，主席見狀不妙，立即修改其剛剛做出的定義，指不超過膝蓋 ( 膝頭哥)， 皆為短褲。

台下議員憤然指首席仲裁條褲超過膝蓋 ， 明顯不是短褲。 主席更是下台檢查， 當著眾人， 抬高首席仲裁條褲 ，強行指其不過膝蓋 。 眾議員再一次嘩然。

[落幕]
終於在極龐大的壓力之下 ，主席狼狽地宣佈休會， 並匆忙離開現場 。議員則追問主席:" 你浪費咗我哋兩個半鐘嘅時間， 係咪應該補水畀我哋？" 主席則表示 :"你可以向仲裁會申請補償」

有冇人知咩事？？？

可惡

中共竊國前未係咁

但人地攞A攞得多過你，又有黨幫佢地鋪路，吹佢地唔鳩脹